一人一個細個嘅on9行為

小學用釘書機釘緊嘢
忽發其想 想試下釘自己手指公會點
一嘢啪咗落手指公到 又唔係話好痛
點知掹粒釘出嚟嗰下痛到仆街

上連登講自己啲on9野

上連登捉人錯字

好偉大 邊忽on9

呢啲唔係叫on9 係弱智！

小二時塞咗粒鉛筆上面果粒刷膠入個鼻到 拎唔翻出嚟

用bb彈槍 射人地鋪緊地既水泥
同射鳩d 搭棚佬

最後點了翻出嚟？

好曳

第一次分唔清陰道與尿道

以為磨刀係直接用手磨，走去廚房拎把刀切自己隻食指，諗返起覺得好撚痛，但個陣覺得冇乜野

一個差少少做咗嘅on9野
小一個陣覺得小學生唔會有錢用，就以為小食部啲野食全部唔使錢，差少少走咗去直接拎野食，好彩個陣淆底，就睇定啲先，直到見到有人拎住個兩蚊銀買野食，先知原來真係要畀錢買。

唔知呀 我淨係記得果日我係咁"呻"個鼻想整翻出嚟 但之後就冇咗回事

細個唔識分膠杯同玻璃杯 將兩隻杯dum落地下睇下爛唔爛

慢慢關埋雪櫃門睇下盞燈會唔會熄

電蚊拍電隻腳
電到啪一聲不過冇火花
痺左好耐個人都呆左

細個好想知雪櫃棧燈閂咗會唔會熄 之後好快咁開條罅喺度裝棧燈有冇著

伸隻手指尾入鉛筆刨
成塊指甲由中間切開差啲入肉
最後老母用眉鉗夾甩塊指甲
痛到而家仲記得

坐我前面既小學同學係咁樣

聽講打茄輪可以減肥 就對住塊鏡打茄輪

鬥快飲豉油同痾尿落街

痴撚線我有個小學同學同你一樣 攞釘書機釘自己

諗起小學
逢親小息都好似乞丐咁
雙手合十喺度求人地
問同學可唔可以比啲野我食
嗰陣覺得冇乜野
因為個個都係咁
依家諗翻勁on9

吞香口膠落肚

屌我都試過 不過唔係為咗減肥
細個真係好on9

我問過其他人 好多人都試過

用bb彈射入公園花槽嘅散水孔，入面係蟻竇，啲蟻跑曬出黎

見到d雜誌有靚model 會吉穿佢個西
再插自己碌尻入去磨

細個工人燙衫行開咗, 想試吓熨斗有幾熱, 用手指頭摸下, 腫左幾日

扮狗飲水

細細個睇電視嗰時見啲人可以自己同自己講嘢之後有聲，覺得好勁好想學佢哋。之後先發現其實只不過係後期配音配落去先會咁
唔知有無人明

屌我都有試過

我仲試過對住塊鏡拎住張宣傳單張推銷自己買嘢
毒出新境界

屌我都有記憶會咁
仲記得小學會要條友拎住條魷魚鬚舉勁高要幾個人掙食 仲要倒數開始咁 狗咩
我係其中一隻

屌 同樓主一樣
細個學校派過一個細細個橙色既釘書機
唔知發咩神經釘左落手指公度
仲要屋企冇人唔知點好 喊左好耐
但最後結果係點就唔記得左

屌 我都試過

拎粒波子塞左落鼻穴之後要去睇醫生

陸運會好似火影忍者入面啲人咁跑

襯屋企無人倒啲BB油喺地下 然後著住拖鞋喺到扮溜冰
最後撼咗落書枱角搞到額頭爆血 之後驚俾人鬧扮無嘢
但之後因爲係咁流血所以驚到喊住同屋企人講 最後俾人帶咗去急症室

#metoo

想睇bb彈槍係咩原理發射出黎 跟住射親隻眼

係咪其實仲係入面

呀媽燒衣紙,見白色一張張紙就咁拎去燒,我拎左去做算草紙

拎老豆個鬚刨玩
係自己隻手掌係咁刮
點知有一下入左肉仲要卡住左
痛撚到仆街喊住叫老母
好記得果種痛 仲搞到洗手盆好多血
自此之後對鬚刨有陰影
係最近呢一兩年見用鬚刨乾淨過電鬚刨先慢慢接受得返

以前老豆d咸書有黑格將重要部位遮住
我試圖撕開點知原來個格係印左上去

最後驚比人發現我偷睇仲搞爛左
成本拎左落街

仲係裏面

上面好多血的教訓 睇到覺得痛多過on9

細個見老母用電蚊拍啪啪聲好似好型咁
之後係度諗佢叫電蚊拍係米淨係電蚊唔電人
所以隊撚左隻手指埋去試下

發現原來電人都會啪一聲 仲痛到成個人彈起

披住張被扮王子公主

嗰陣隔離屋嘅哥哥讀預科，好鍾意自己修理家庭電器。
咁有日，我嗰啲濕鳩電子琴仔壞咗。搵佢幫手睇，佢拆開見到有條線斷咗，就開咗枝辣雞準備銲返。
我好奇，想試下玩。點知徒手揸落銲枝度。
拇指同食指即時起咗大水泡。個人呆撚咗⋯好撚痛。

依家大咗做緊濕鳩電子工程

向窗外大嗌 嗌到有回音
直到有一次嗌緊嗰陣俾樓下開窗屌

頂唔望一望個名以為自己開既添

頂我仲以為得我一個咁戇鳩

我都好想知呀屌 成日鼻塞都唔知係咪因為舊擦膠

去睇耳鼻喉科照內鏡 順便睇下點解成日鼻塞呀嘛

太

唔講以為自己開咗post

望住洗衣機轉，望左勁耐

我同樓主一樣
隻手指公仲流咗好多血 我家姐好細膽
俾我嚇親
同埋試過用以前有個掃仔嗰隻塗改液扮指甲油

我到而家都成日用咗自己隻手試啲較剪、𠝹刀、刀利唔利
已經𠝹到好多次

我係將貼紙整到成粒波，跟住再塞入個鼻， 結果同你一樣都係拎唔返(幼稚園嗰陣)

屈斷支鉛筆 然後拎中間支筆芯出嚟

屌我都試過釘住左指甲兩邊啲肉

細個有女仔發姣嗲我嗲到撓住我隻手
我勁大聲話 你唔好掂我！
之後就無fd做了

我都試過

我仲慘，小學好鍾意食媽咪麵
個同學食剩最後幾啖，用佢全部都係口水嘅手指
係媽咪麵袋底定左一啖仔比我

你老味 成個po最痛應該係你呢個

一食媽咪麵就會有班同學走黎合十問你拎d黎食

好似啲和尚化緣

成個死仆街大陸仔咁

唸住試下用老豆部剃鬚機幫自己隻手脫毛
點知好痛 唔記得有無流血
淨係記得喊到仆街 屋企無人 喊到佢地返黎

每次病都去睇醫生 俾醫生check鼻哥寵都冇異樣
雖然成日形住總有一日粒擦膠會飛翻出黎

同你一樣 不過我係塞嗰啲🖍️蠟筆

好有畫面

對住個風扇講嘢

我都係
同表哥一齊咁樣玩
兩個on撚99咁

屋企人講其他人是非，我同其他人講返，以為自己好正義

我都差唔多
用吹波膠 掐到一粒豆既大小塞入鼻窿
拎左一陣都拎唔番出黎 驚動埋呀媽同呀婆
最後打乞痴噴番出黎

20蚊坐小巴 唔敢叫有落

我都差唔多 塞左舊紙巾入去 攞唔返

上連登

每次去fd屋企玩都係角色扮演唔同故事 爭扮白雪公主
真係會錫落去

紙巾都好少少 我果粒膠如果仲係我身體入面真係唔知要等幾多年先會化

用個嘴吸住個水樽吸氣

第二日個嘴成個圓形紅印

柒到唔敢返學

隔離學校操場集會，係5樓散彈槍式撒d粉筆過去

我試過被人釘手指公痛到入心

應該人人都會試過

手指塞住bb彈槍個槍口，跟住開槍

條友都幾仆街 釘你唔釘自己

食左整書

將自己架激鬥戰車學卡通入面一野飛出去

然後佢爛撚左

絕對支持你！

夜晚趴係窗邊，用紅色玩具激光筆射啲路人
當有人發現 望返上黎時即刻縮頭

我都係

Same here

公共圖書館試過有單個案，有人以為past paper 份答題頁可以撕走……

住樓，用紅外線筆照9 街上面啲人

用咩吉

以為自由斟係免費，
之後拎咗兩個大杯斟可樂，
走嗰時仲要係個收銀員面前慢慢行走
返到屋企個工人問我點解有錢買，
我先知原來要俾錢
工人即刻落樓去俾返錢

小學人地講女廁中間個格最陰
然後同d fd組隊小息就帶對紅筷子入廁所捉鬼
佢地話夾住中指就得
之後好似比老師發現左，唔比人對筷子出嚟

係碌架床上層床邊綁住件被
一個人係下面拉直件被
之後當滑梯咁瀡落去
依家諗起都覺得危險

以為條j同女仔下體接觸下就會有bb

醒目

烏低上身對鏡望自己屎眼

對住個風扇喺到 啊~ 啊～ 啊～ 啊～

我的志願寫大個要做一個警察保護市民

小學同幾個朋友一齊做風紀
當自己係黑警咁日日去捉人罰企

我都係但我係塞Lego

屌 我都試過
但我係爆晒甲流咗勁多血
點解你可以冇事

我都試過扮溜冰
不過係著拖鞋踩住舊冰

行路跟住地下嘅格仔黎行

細個電視有播黑白色粵語殘片 所以以為以前既人睇野係黑白色 宜家呢個年代進代咗 所以睇野係彩色 睇電視都係彩色

細個睇完蒙面超人 扮佢出riderkick 點知一腳bang左落牆角 腳指尾斷撚左

想扮啲入耳式對講機/耳機，將啊媽美甲用啲假鑽石塞入耳仔，點知拎唔翻出黎。最終我塞得太入，去咗醫院個醫生用鉗都夾唔翻出黎，要全身麻醉做手術拎翻出黎...仲搞到耳膜有小小擦傷咗...

最後隻眼有無事

細個嗰陣好細粒，如果屋企冇人，我就會拎粒一號波喺老豆老母張大床度踢。
自編自導自演一場波 自己射自己接 仲要有慢鏡 喺度扮慢動作射波救波 仲要自己做埋旁述喺度 Giges Giges Giges goal~~~~ 好彩冇人見到
同埋有時睇完超人之後 就入房係佢地張床同張羽絨被隻抽 FF張被係怪獸 自己係超人 一打就打成個鐘 打到攰訓著
CLS

點解無人講食鼻屎

用鉛筆刨睇吓可唔可以刨尖啲指甲，最後無咗一舊仔肉爆哂血隔離位驚到喊，我仲未知發生咩事

玩界刀玩到隻手見血
果日仲要係生日

跟住地下一格格階磚行

趴係地下偷聽下層啲人講野

貪玩諗住係屋企張凳捐出捐入咁玩
點知入左去出唔返黎
老母搞我唔掂 要得我老豆收工返黎先抆得返我出黎
我個頭kick住係張凳度大半日

用aa膠痴住自己對手 之後喊要阿媽救我

細個喺啲嘉年華拎咗支紅外線燈返嚟
夜晚扮狙擊手對住街嗰啲人射射射
有一次畀個男人鬧“屌你老母會盲㗎！”
從此唔敢玩

瀨電池
打火機燒紙巾
親吻同學 （小一

將啲紙撕碎 然後一邊大嗌仙女散花 一邊掟晒出窗

跟住地下啲格仔行

小學塞左粒牙入耳仔拎唔番出黎

小學同家姐打交，佢中學
我走左去廁所拎一卷廁紙大叫：空氣炮！
之後俾佢一野抽左去梳化

仲有將啲擦膠碎塞落耳仔度 最後要去醫生度攞翻出黎

玩小李飛刀整爆咗個花瓶俾老母屌獲金

我同樓主一樣 不過係釘咗落指甲到 痛到仆街

釘指甲好似好撚恐怖

細個岩岩學識打飛機成日訓係到打
會射係自己肚上面用手spread開佢等佢乾
而家諗返細個應該成身精味

扮狼跑步

對住風扇鳩叫

小學試過有一朝同個妹將學校練習簿逐頁逐頁扯出來 再一路大叫恭喜發財一路掉落街

我屌, 同你一樣
D親戚仲問我咩事

細個用竹整風箏，啲竹叉開咗伸到隻手指入去，我用食指由上到下滑落去，之後𠝹到隻手指爆晒血

應該個個都會

有畫面 幾好笑

以前讀幼稚園個時，有d出外既活動，要拖住隔離同學咁行，我隔離個個女同學黎，但佢唔比我拖，只準我鈎佢手指尾咁行

呢個似自殘post多啲
睇到毛管棟

屌 同樓主一樣 兩個窿開始標血先開始識痛

屌我好似幼稚園個陣同樓主一樣應該唔知釘書機係咩黎添釘左落手指公個反應係 點解抹完個滴血又會繼續出嘅

點完d炮仗 掉落街

拎左老豆之釣魚竿fing出窗釣魚🤪
拎張紙寫自己願望掟出街

細個會將開關掣balance係中間睇下會點

我都試過不過係成個手掌放上去

屌我追返post仲係度諗緊我有回過d咁既野咩

放屁個陣，個屁突破屎眼之際會可以行快幾步，好似火箭噴射加速咁

我都釘過但係唔痛
小五

細個想聞下串手鏈嗰啲珠仔有冇味，聞下聞下唔小心跌咗粒珠入個鼻到，最後拎唔返出黎要去醫院

你係咪我小學同學

我宜家仲做緊 24歲

試過將小提琴擺係床上面
練到中間休息嗰陣係床上面跳吓跳吓咁玩
結果一野將部琴踩開兩截

坐係我前面嘅小學同學都係咁樣.......

以前細個好討厭阿媽係屋企打麻雀

每次佢就黎開枱時，會特登收埋一兩隻麻雀

佢搵極都搵唔到，就知我收埋

我當然唔會咁易放過佢，起碼俾多一兩舊水零用錢，先話俾佢知

試圖將燈掣hold係開燈同閂燈中間

細個係屋企窗口掉個彈彈波落街
諗住佢會彈返上嚟
點知唔彈返上嚟

我都係想試釘書機釘唔釘到手指就一嘢釘左落去
掹返出嚟係咁流血 我成個人傻左唔識處理

屌

假扮 肥絲大隻？

以前無公共天線，要擺枝魚骨天線上天台，再拉條天線由天台在大廈外牆拉返入自己個單位，我住頂樓，望出窗覺得啲電線阻著晒，一9攞把鉸剪剪斷晒佢，事發時太細個，唔記得有無人上嚟尋仇

我都試過釘落手指公
結果我daddy幫我掹出黎 痛到

食完啲雞翼骨再掟落街

睇左套justise league

屌睇你個cm係地鐵到笑左出聲

我試過用螢光筆

我釘食指，釘完覺得好有趣，釘埋無名指

喺幼稚園見到有人吞咗條擦膠碎
佢行開咗後我又跟佢吞
我係咁搵啲比較白嘅擦膠碎吞
仲吞咗4-5條
吞到覺得有啲辛苦先唔吞

細個係度玩手動版恆生指數，一開始比啲人一舊錢（當然係虛擬）之後我負責控制升跌，開市個陣要成班人係度哼六合彩首歌，升升下無啦啦大跌，睇到佢地好撚緊張個樣笑死我

搽白膠漿喺手跟住搣出黎玩

同FD玩大富翁4用飛彈醫院地雷流

同到絕交

上高登 用真名

樣衰另計

我細細個喺公園執啲BB彈塞入鼻
幾年後同老母講先撩得返出黎

拎三支牙籤 用火機點着佢 放喺窗口 當拜窗

幾年?

攞鉛芯撩牙

食鼻屎

大個阿媽話我細個試過塞的tat糖要睇醫生

將支鉛芯拮入下面,仲整斷左,跟著痾尿痾番出黎（巴）

喺屋企玩吹泡泡 搞到成地滑潺潺
唔理照玩 仆左一次未知死
仆第二次成個下巴撞落電腦凳腳
一路流血一路呆住咁問工人姐姐點算
最後搭的士去醫院做手術
成個暑假個下巴貼住紗布過

勿相認

有隻白膠漿個咀係橙橙地色尖尖地既
我會吱勁多出黎包實晒個橙色咀
再等佢乾
乾左再meet番出黎
次次meet到塊透明膠出黎都覺得好爽

跑步一定要學LF2忍者咁跑同跳

係警察面前玩bb彈槍
射前面啲牌

番學會用塗改液玩
禁實係同一個位到吱好多吱到到成粒波咁
跟住等佢面頭嗰層乾小小就搵隻手去禁下佢
禁禁下佢就會唔知點解爆到成手都係

趁下雨，拎技凍水響窗邊淋鳩啲無擔遮嘅人

信星座運情

同個frd傾電話
之後mute左電視套卡通佢
一齊配音

做左阿仙奴球迷

開住個風扇講野扮機械人

細個成日睇卡通啲人聞到黑椒會打乞嚏 跟住有一日想打乞嚏但係打極都打唔出咪去搵啲黑椒索 點知索得太大力啲黑椒俾我吸曬入鼻痛到癲

你邊區
唔會咁橋掛！？

我個燈掣係扭
成日扭光扭暗扮日出日落

細個見阿哥係企係度痾尿
自己都堅持企係度痾尿
結果條褲濕哂

夜晚架勢堂
會FF暗戀個個女仔會打上去同自己表白

屌你我都試過

小三等緊考口試 好撚緊張
之後賴咗屎 跟住隔離同學聞到
我就屈左班上面一個肥仔賴
到最後發現條褲係會有屎漬

問小學隔離位個肥婆幾時生日，之後寫低佢個名同出世日期係張紙仔，返屋企用拖鞋打張紙，最後燒死左張紙

個肥婆仲要問我係咪送禮物俾佢

係張床扮超人跳
一拳打甩咗盞燈

我媽間房

喺遊樂場同人踢波，唔小心省咗個波落下面停車場，跟著有人話掉d紙落去就會飄返上黎，我冇懷疑照做

因為咳 所以媽媽唔俾飲可樂
所以我就煲可樂 最後成罐可樂爆左

收埋舊屎喺個夾萬入面 一星期之後攞返出嚟

我要拍片夠唔夠on9

仲有就係見人戴著個超人面具我就一定會走埋去一拳打落去個鼻度，打到佢喊為止，之後佢老母走黎屌我，我死口唔認

吞左個筆蓋落肚 好驚死 仲交帶身後事
最後阿媽話會痾返出黎先釋懷左

窮人生仔下場

細個以為尿兜啲彩色臭丸係糖
差啲攞左黎食
好彩俾老豆制止左

細過釘書機釘到手用膠布包住唔敢抆出黎，直到夜晚屋企人發現先逼我幫我抆番舊釘出黎因為驚痛唔敢掂佢但原來痛一下 諗起都on9用膠布貼成日痛左成日

細個學識指中指之後
就即刻指住中指自轉 再上下擺動隻手
咁就等於向全世界嘅人都指中指啦

筆芯碎夾硬塞入擦膠裡面扮手術攞子彈，用圓規扮麻醉針，鉸剪開刀，膠水扮縫針同洗傷口

對住個風扇講野

細個想禁住部𨋢等屋企人
伸左隻手去對門到 但因為細個又驚
淨係禁住左個邊位 無按到中間舊野
最後夾住左我隻手上左去 喊到仆街
仲嚇親我屋企人 以為點解我突然唔見左

以為肚痛有病先會痾屎
係咁忍屎
結果真係忍到變便秘

讀小學用塗改液係櫃入面寫万刀甲
唔知點解果陣會咁寫
好多年後發現好多人都咁叫佢

細個好鐘意趁呀媽出咗街就去廚房攞罐雞粉出來捧住咁食

睇港姐果陣係電視機前面擺個垃圾鏟當mic stand，被住條毛巾行cat walk咁行過去再扮d佳麗講嘢

儲擦膠碎 壓扁佢變做一塊地墊咁樣嘅野

喺屋企個廳對住個牆打乒乓波 有時錯手就會一嘢打咗落街 因為隔離就係隻窗
應該最少打咗十粒落街

以為電視入面個人係同我講嘢 跟住會應返佢 同佢傾計

但佢可以當下就告俾老師知

點解可以咁弱智 問埋小食部個位巴打

細個一知道爸爸出佐去
就會即刻去睡房用望遠鏡望出窗
睇爸爸幾時係火車站附近行番嚟

有次真係俾我望到佢！
我就急急腳打電話俾佢
叫佢企係度唔好郁望住我同我揮手
我係咁係電話度問佢見唔見到我
佢淨係笑同係咁揮，可能揮到攰
就坐係附近公園仔啲凳繼續同我揮手

其實佢當時根本望唔到我
而佢成個傻仔咁向住個天揮手

利伸: 爸爸我好掛住你

超近距離 剩係好痛 好在最後無事
而家有時feel到右眼有d銀銀地 唔知有無關係

細個知道原筆刨可以刨筆
想知放手指入去刨會係咩感覺
於是放手指入去刨
結果留血留到飛起

喺屋企踢波
踢爆咗個燈膽
竟然識拆個爛嘅落來
再執返晒啲玻璃碎
無人知

喺窗口望樓下啲路人 然後大叫佢哋係傻仔
例如有個綠色衫路人經過
我會喺窗口大嗌:著綠色衫嗰啲係傻仔

小一嗰時屌鳩啲風紀 嗰時唔知啲風紀好大權力

學大隻仔加速跑

我都係踩冰
不過係連鞋都唔著

細個屋企超多散銀一毫兩毫 成日掉出窗諗住自己住低層 自以為掉到好撚遠會見得翻個銀仔
仲要有次拎左一大堆銀落樓下一個微凹既角落位放係度以為得自己會見到 第二日落到去梗係冇撚哂喊左好耐比老母打左幾下

但條路係勁多人會經過

我都係
係屋企一個人扮哂成隊波
由練波到球員進場唱國歌到比賽
仲要阿哥有踢開波
偷左佢D波boot護膝隊長臂章來帶
覺得自己好pro咁

依家都會

用筆刨刨手指冇左成忽肉

細個見到老豆用剃鬚刀剃鬚 有樣學樣拎黎刮下巴 搞到成個下巴損晒流晒血

又sad又warm

我有

好撚智障但又好天真無邪

細個企上書枱拎野
見到書枱有個膠紙座
下意識覺得佢無殺傷力
於事一腳踏咗落去個刀口位
之後隻腳指爆缸 依加仲有條疤

幫老豆洗剃鬚刨，用手指公係咁捽，手指公成忽肉冇咗，之後仲要扮冇嘢

用指甲鉗剪腳毛

見到警察會沖埋去大叫: YES SIR!
仲要做埋敬禮既手勢

細個睇完奇幻潮個恐怖故事
有一日全家打麻雀
同老豆老母講不如試下好似套戲咁打一筒同西
比老豆老母大大力咁掌咀

真係細路仔唔識世界

我試過 仲要一次過釘左三粒

不過唔係突發奇想 係無聊貪玩 唔想聽班主任講野

專登玩白膠漿

你地可唔可以加密血腥野 好嘔心。。。

細個係同阿姨一齊住 成日見到佢拎住個剃鬚跑 剃腳毛 好好奇係咩感覺 趁佢唔係屋企 拎咗佢個剃鬚跑 試吓剃下自己啲腳毛同埋手毛 點知我剃到手掌 勁大力剃落去手指尾度
手指尾個忽肉冇咗 嗰時喊得勁大聲 諗返起都覺得痛

細個好想知剪刀剪唔剪得開皮肉
剪開咗大腿少少肉，原來係少少粉紅色

仲有以為阿媽家姐啲M巾係高級啲嘅止尿片，
跟住好開心偷咗佢哋一片，拎嚟自用...

細個阿哥因為食錯藥入左醫院
老母就煮左兜炒飯比我食 但我唔想食 又驚比老母屌
所以一鳩開窗倒落街 以為實冇人知啦
點知第日老母就問我係咪倒左D飯落街
原來樓下個戶有開窗 d飯倒撚哂落人地個窗到

以前千色店有個攤位係開珍珠
(即係揭開隻甲殼類動物拎入面粒珍珠)

跟住我翻屋企將粒珍珠曬咗落鼻哥窿入面
好彩鼻敏感打咗個乞痴
爭少少拎唔翻出黎

細個有部game boy
見好耐冇玩好大塵攞左去洗
仲要攞梘液起勢卒
洗完發現開唔到機打俾阿爸問點解開唔到機
事後傷心左幾日

我同你差唔多, 但我用水盆裝一兜水倒落去

屌我都係塞左tik tak糖 之後呻左出黎

小學嗰陣好鐘意用個盒捉幾隻蟻當寵物養 成日餵嘢俾佢哋食 但係每次都係幾日就唔見曬啲蟻

你係咪我嚟

我細佬係屋企勁大聲對住風扇嗌救命啊，之後俾我媽屌

我係倒爽身粉係地扮溜冰

扮香港小姐行路

隻手會滑左

我扮Superman

我都有咁做，不過係拍落女友隻腳

林生

因為氣管唔好，細個阿爸阿媽唔俾我食雪糕雪條，我就會趁落雪時用膠袋或盒仔裝啲果汁或汽水埋喺花園啲雪下面，或者直接放出房窗外面，放學返去食⋯

試過中間加張凳 玩dj

咁你而家有冇間中向住個天同爸爸揮吓手

哩啲嘢我幼稚園已經做完

你而仲呆唔呆？

你細個碌尻細過牙籤喎Ching check下有無微陽症好喎

小學雞你想幾大又唔係用牙籤吉

手指

有時經過公園仔附近會望住張凳或者
坐番係張凳一直望住個天

依家睡房個窗已經望唔到張凳lu
因為俾大樹遮住佐

乜撚野剃鬍機

錫邊個先

細個屋企地下有啲膠水漬(應該係UHx膠水)
嗰陣以為係口水凝固變成咁
跟住吐咗啖口水落地
然後觀察咗好耐睇佢有冇凝固

洋蔥呀

細個攞個膠杯cup 住個咀係到抽真空咁吸，結果塊有個on9圓形紅印幾日都未退，日日喊住翻學